[
    {
        "randomId": 57
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Indogobe ishaje",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Indumane",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera urupfu duseka",
            "option_1": "Amano y'umuntu",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Imyugariro",
            "option_4": "Inzuki",
            "correct_answer": "Kukwanduza sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nasanze umuzimu yicariye ukuguru",
            "option_1": "Inzu itagira abantu",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Igihepfu ku mugina",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hari agate utakurira",
            "option_1": "Ubunyereri",
            "option_2": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_3": "Umunyereri",
            "option_4": "Nyiramaningiri",
            "correct_answer": "Umunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Ibarizo",
            "option_3": "Umusuzi wa so",
            "option_4": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imyambi y'ikibiriti",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Icyo nsasira ntikirame",
            "option_1": "Sida",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Amarira mu maso",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Barugerageze imigozi barushyire hagati y'abagabo",
            "option_1": "Umutsima",
            "option_2": "Imbwa ishumitse",
            "option_3": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kuba ahirengeye siko kwumva",
            "option_1": "Sida",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Ibinono by'inka",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inka yanjye nyizirika ku nzira uyinyuzeho wese akayishitura",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Urutoryi",
            "option_3": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_4": "Inuma ku rukoma",
            "correct_answer": "Urutoryi"
        }
    }
]